頭先覆完經理同老板娘電郵先發現仆咗街

勿推po有緣嘅睇到笑下就算啦

0/10

幾好笑

ok
樓下再覆死全家

下世小心啲

我對自己嘅評分係 -1000000/10

無是咁的 0分

不推文ok唔使咁毒

我cap咗圖sent咗去你機構

柒到喊

加人工

唔好呀

8月做appraisal
molamola

其實全公司都有上連登

大dodo佢好返未

衰鬼實係想借啲咦讚我大波

😹

老板娘咁elegant
唔會嘅唔會嘅

is
以後會小心啲

你估你平時返工上連登我見唔到咩

應該未
最近好少post

我...我有用vpn架

漏奶 乜撚關係

祝佢早日康復

我批 要批你個blor

你好7呀

等陣入我房
表現令我滿意就放過你啦

agger

我唔玩she she架

原本呢排好多唔開心好想死，多謝樓主比歡樂小弟

唔好死呀你
我相信我會刷新柒事記錄
到時會再開po俾你笑架

漏奶好失禮你咩

對唔字聽返佢嘅opera2定下驚先

我唱咗半首俾佢聽

唔好推

拉

都估到你講大話，仲要貼埋上嚟而家係咪當我白痴？等收信啦！

潮文都有的串燒

上咗熱門拉唔返
等住被全公司恥笑啦

少gay

可能升職升得快過之前呢。

為咗證明自己清白
點都要硬住頭皮唱落去

呢個po 等上報啦

😂😂😂😂😂

樓主

點解今時今日啲人仲係未識用不推文架

漏奶乜撚關係我批 我批你個波～

識用 同 用唔用 係兩樣嘢嚟

敲隻蛋碌旁湯辦poor 奶含奶奶先

新潮文

扮比人hack仲解釋漏奶係泰文
一係你唔好扮啦

漏奶

Best retard

我女嚟，點搞法升乜鳩

多謝分享

邊個咁大整蠱

公司都用Gmail
唔係用返公司名嘅email感覺好假

Egg shit~

冇唱eggshit

屌你老母，呢個好笑

公司嘢咪用gmail喇

睇YouTube建議開返個Channel Account睇, 你改咩名都無人知

成段野夾埋好撚勉強
都係收埋啦老友

應該係話下份工小心啲

多謝樓豬提供潮文一則

哦，原來係你
成班同事都知咩事啦

笑咗

Hi漏奶

使唔使掘個窿俾你捐落去

有無唱埋咩撚關係比經理聽？

正喎，而家先知有啲噉嘅嘢

我中學個陣作文真係用咗best retards

唱咗半首呀，你話呢

漏奶咪漏奶lor，咁認真做咩

你俾我block咗架，唔使啦

唉，好似好慘
我幫你食呢隻死貓啦

boss see post in lihkg

可以出院啦！！！！！！

唔係出左院喇咩?

此地無銀

呢啲好員工呀 推推推推推

駛咩扮畀人hack
你話畀你經理知gmail acc 改左柒名咪即係話畀全公司知
唔係諗住唔會唱通天呀

佢話幫我守秘密架喎

真係撚撚樣嚟架你笑細聲啲啦

解釋完仲柒

出院但康復中掛

就係女先升得快。

咩事幹要扑我

唔記得

壞女人

今鋪真係壞咗
聽日仲要去老板娘屋企俾政府文件佢簽
好難面對

多謝你
但係女子漢大丈夫
一人柒事一人當